突發！MacBook Pro 13吋 2020上架

仲要平咗

買

有冇13寸新機既袋/背囊推介？

仲有係咪一定要買docking?

上年大專優惠買左$14000
而家同價仲要spec好左
計埋仲平大專幾千